政府而家驚到甩碌

添馬公園圍帶
黑警亂查人背囊
立法會關閉示威區

已證明佢哋驚到草木皆兵
聽日只要勇武啲打鳩班狗
一定會令到佢哋縮

祝各路英雄旗開得勝

唔好成日勇武勇武
如果你出黎係打狗報仇既我建議你睇睇醫生
因為你衝動打多幾野就分分鐘走唔甩

今次係新既嘗試
目的係打退班狗，唔係打狗

要有勇有謀，唔好一味9衝

對！適時保留體力唔好一次用盡！

hit and run 義士們

唔可以戀戰
只係打走佢地降低佢地戰力
最好就好似diablo啦

更加證明佢唔尊重103萬人既民意，係都要照推，連示威區比你和平示威既地方都要封，即係獨裁
同埋更加證明有勇武既必要
根本佢自己捉蟲

瘋狂草木皆兵都好

迫政府聽民意

無人叫你亂打
但班狗一定會走嚟挑釁驅趕
唔通佢叫我走就走咩

仲迫

打 點都要打

無錯
大家今日同聽日都帶大背囊岀街
最好咩都無剩係戴個口罩黑超
班狗一定驚撚到鳩縮

精神領袖

利申 我口中既勇武唔係暴力打鳩差佬，大家千其唔好打差佬！！唔好咁暴力！！

之後岀行打游擊
夠薑就喺鬧市開槍

我有被煽惑

勇武還勇武，唔該唔好硬碰，
人少過佢就縮，人多過佢先好郁
唔好哂左條命

當然
唔夠打就走唔好戀戰
夠打就往死裡打

詛咒黑警, 777, 中共同港共班官+689 死全家!!!!

正確
班狗點都唔夠膽喺鬧市亂嚟

遠攻近攻缺一不可

聽朝地鐵會唔會故障呢？

但聽日重點之一都係阻二讀
個人認為先圍立法會 阻到再打游擊

佢地開晒鎗你點打
用愛感動佢地好D

有冇人將立法會封鎖示威區放上twitter Reddit同埋比外國記者

草木皆兵就岩喇
想睇班狗打埋撐送中班廢老

小心巴打, 班友唔係人咁品, 會仆人頭變弱智

依家呀主席淆到要咨詢改期

咪玩佢會打第二個
雨革最禁止呢樣嘢
當然你係完全冇其他人就冇問題
但你唔好被人捉咁柒囉

佢口型明明係話

反送中 12號必須行動

真心一問 應該今晚留守定聽朝到好？

香港喱次一定要羸..

入唔撚到政總，咁可以去邊？

你阿爺係邊個，我阿爺死咗好耐啦

記住係反送中 唔係反其他嘢

輸就支那見

講到出去目的為左打差佬
你諗下出去為咩先啦

人狗不兩立

不停收料 信自己 配合大隊
完

【Now新聞台】立法會明日恢復二讀逃犯條例修訂，主席梁君彥表示，預留66小時辯論逃犯條例修訂，會在下周四表決。

唔好打，武勇係自投羅網。我地要攻擊佢地痛點，對民選建制議員就係佢地既選票。我地與其用精力去衝然後入獄，倒不如去宣傳建制議員既賣港行為，要佢地驚無左份工而轉軚

Push

淆撚到

諗番個目的係咩先 宜加好多人講到出去為咗打狗咁

還政於民

TG 見到有人po

根據大家討論內容 嘗試整合一下：

❌注意：一啲會Team Kill(TK)嘅嘢唔好用啦：屎，粉塵塵爆❌

✅火攻：後期需要行動「再升級」先用

大家可能會有其他戰術
又會有鬼睇穿哂
唔緊要

*只少袋住一個戰術方案先，亂起上嚟六神無主起碼記得仲有一個戰術跟得到*

先後流程：

1）砲撃，水彈/硬物/其他投擲物，要掉嘅掉唒先(之後大家追逐戰好難分心到去掉野)

2)各自行動，要用噴漆槍嘅就噴，要用棍扑人就扑，要用強光嘅就照，行動時唔好怕柒，好似玩糖黐豆咁 五六個人一小隊，自動自覺組隊啦，未有隊嘅就問身邊人：「一齊組隊ok？」，比速龍暴龍包嘅人

小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友

好重要所以講三次

(完)

又脫髮又得160係容易d受白眼嘲諷既

佢哋唔撚阻頭阻勢唔挑釁其實無人會理佢哋
因為大家目標都好明確

都有機會今晚就黎料 警方會不停推9大家走 所以一定會出事 自己衡量啦 今晚出定朝早出 總之最緊要大家同一條心 香港人！

都可以去捉返一兩個專貴嘅建制議員遊街示眾㗎

唔勇武既其實可以帶個吉既背囊幫手撚狗

勁廢都企左出黎 你地仲有咩藉口

驚人放爆炸糖係街

我覺得邊會有可能
香港人係怕死 太激進根本唔會做

政府想玩心理戰

字都唔撚識寫 架架架 架你老母

想知點解要咁做？

要俾林鄭知道香港人嘅決心 你要硬推嘅 因住香港成為下一個烏克蘭

我估佢地以為69後唔會有後續
點知話咁快就又罷工罷市野餐
佢地無諗過我地而家既號召力高左咁多
一呼百應
已進入長期戰爭
日日衝9你都仲得
睇路啊八婆

依家講明下星期先表決

push

驚？ 過完法律，要乜人死都得

全部去現場嘅人都係呢個look？

真係想有效的話要有大量罷工罷課的人係立會出面示威
用人數壓倒警賊的封鎖
和理非BACKUP + 勇武係重要時刻衝擊
缺一不可
冇和理非保護義士好易比人收皮

最緊要打擊到佢地士氣

可以試槍

義士係表決前盡量唔好比人拉，表決日最需要人

推

咁多人，真係查得哂？

PUSHHHHHH

點止添馬，區區都查

發完夢未 人地有配票 駛驚你宣傳

有撚人衝咩 哂氣啦 得幾百條友

希望唯唯今次有+9裝 畢竟帶頭衝

唔可以 我地要一個都不能少！

有冇數過每日150個支那人*21.5年*365日係幾多人?

幾間大企業宣布話金鐘唔安全叫人唔好返工，加上嗰日開始散播有15歲話一係一槍打死佢，政府似堅淆驚有啲細嘅連人命都唔要

因為玩到有細路死嘅話，香港政府以後唔撚洗出去見人

唔好自己ff打飛機，目前依然咩都未做到

香港人

source?

會唔會話活捉解除武裝？

講到現在仲有面見人咁

要幾絕望先會咁講 一槍打死我.....
現場環境應該好淒慘

想知金鐘唔安全個樣 THX

人地怕你條毛咩 連登仔ff小陣

有幾萬人就夠班🐢淆

on9，配票系統聽過未。

佢依家有得口硬，中共咁惡都唔再玩碌豬，你香港政府玩到死人咁大鑊，外國政府無得唔做嘢

忽發奇想 如果攞呢啲垃圾桶笠住上半身 再用保鮮紙封住上面個口
然後下半身戴足球嗰啲pad 咁係咪可以擁有Ironman嘅防禦力

見到69嗰日銅鑼灣啲白恤衫多過賓妹就知政府驚撚到瀨屎啦

我 劉江華在此
誰敢撒野

1177125

我都支持你話用坦克車出動，咁就可以比侵侵藉口出兵

AGGER!! SUPER AGGER

你係咪仲未清楚現況係點

你跌底咗有排起返身

一陣放催淚彈焗死埋

香港人 很團結!! END GAME !!

米奇 成蟲 低智森呢

唔好打狗
夠人就夠做

請問民建聯同工聯會總部係邊??
佢地依家好似好舒服咁, 去参觀下得唔得?

會唔會驚到咁呀

MOBILITY 0

想扮劉江華混入？

So?

班人都分唔清個目標係反惡法定打狗

分區總部，我都想睇吓民建聯號稱3萬會員有咩咁把炮

11號同12號唔同時間去既人有無機漢堡包班警犬

有保鮮紙封住上面㗎嘛 啲煙應該無咁易由下面入

唯唯要送中了

HIT AND RUN
勿貪刀!

今晚咪去 等佢哋on99淋一晚雨都幾好

搜查多啲呢類證據可唔可以報俾外國知，等鬼佬用全球人權問責法制裁佢？

一野撞埋你度都唔知碌撚左去邊

［突發］ 葵涌軍品舖免費派發防具！

On L 9
你有無錢科水俾班公公婆婆叫佢地投建制？

咁似中國內地打壓異見份子啲方式既
意見唔比人提議出黎
咁同中國內地有咩分別
不如直接閉門會議直接通過啦
香港三權分立 言論自由 連示威發聲既途徑都比你地扼殺埋 林鄭尋日先又大大聲話非主流民意 隔咗一日即刻封草地封示威區

香港人都唔自救外國如何幫手
人哋笑鳩緊你和理非班香港人就拎幾多人嚟打飛機

武運昌隆

今次玩盡佢！

前線嘅義士，記住大家嘅目標係反惡法，反送中

警犬都係士兵，唔係淨係諗住要打佢地

由佢封公民廣場一刻起已經變咗啦
仲有咩唔封得

有無手足提早到沙田城門河賞月？

好似下星期先表決，應該今星期冇集會

唔係打擊士氣
坦白講佢班官同議員驚閪咩
咁多黑警保護

唔理你真膠定假膠 我只係知你老母比狗屌到嘔白泡你老豆聽日中風死

屎忽蟲上腦

侵侵得9暇理你

所以要遍地開花
區區搞游擊迫政府跪低
要將今次件事爆到好似黃背心咁

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

講緊上面條假膠 quote漏

警犬三萬多隻
百幾萬人怕佢咩野

打開機都知，有坦守前線，有dps 做主輸出 但千其唔好忽略support。後排要做好啲補給 攞定啲回體力飲品、鹽水流傷口、膠布之類 咁樣前線先先持久到

希望香港人贏到場game

其實我覺得做到咁真係好肉酸
百萬人出嚟行 林鄭當睇唔到
宜家想再集會 就唔比地方你地
即係擺明同你地講 我地係要做到咁突核
仲要收埋啲公眾地方
你地有本事不滿都唔比地方你地講
問你地死未

11號夜晚定12號朝早去

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓女你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

pish

到時請用智慧, 一時衝動可能破壞成個行動

其實香港咁大，好多地方都無警犬

議員係表決前有乜病痛黎唔到咁點算？？命數既野話唔埋架嘛

百幾萬人反對
真正勇武幾多？又有乜武器？

近幾日諗緊世界未日時點樣將d 信息唔用上網傳開去，
原來有d apps 係可以用藍牙做通信，
愈多人用個network 愈勁
希望大家裝定以備不時之需
Berkanan Messenger
暫時試緊依隻好唔好用

依家好撚興奮

樓主我想知點樣亂查人背囊？
係金鐘查啲打工仔？

咩20人

逃犯條例修訂草案周三恢復二讀，有團體稱會發起包圍行動，梁君彥指會確保進出立法會人士及會議安全，他指當日會保持示威區開放，讓公眾表達意見。

出處

點撚樣信你呀梁君彥 早兩日就當日保持示威區開放 今日就關閉 我屌你老母

你坐撚咗20年監 啱啱出獄？

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

講緊撐修例大聯盟班仆街？

變~身 劉江俠

行山記得帶齊野

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

多d去政總消耗佢體力先

唔好乜都掛住勇武兩字就一味衝呀

都要智謀同夠冷靜呀
唔好浪費無謂力氣落唔應該做嘅嘢度
咁樣好易比狗消耗體力+意志！

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

香港加油

買左物資 有護目鏡 工業口罩
有冇對策
點帶過去

收嗲啦一舖狗

邊度cap出黎？

記得準備道具 保護好自己

要廣傳！

蔡若蓮 九龍尖沙咀柯士甸道西 1 號擎天半島第三座 41 樓 G 室

劉江華 新界沙田馬鞍山西沙路 533 號帝琴灣海弦居 5 座 7 樓B室

李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓

周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室

鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓 A 室

葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室

郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室

梁美芬 新界汀九青山公路 103 號海濤花園 301

蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室

謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C

柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室

黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣 12 樓 5 室

田北辰 香港壽臣山道東 10 號

何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道 3 號屋

梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園 1 座 3 樓 A 室

麥美娟 新界青衣青裕新村 13 號 1 樓

陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室

葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室

鄧家彪 新界大埔山賢路 9 號悠然山莊 10 座 7D 室

容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路 8 號 第 11 座 13 樓 H 室

陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室

何傻賢 新界元朗橫洲福慶村 92 號地下

張宇人 新界沙田富健街 8-12 號瑞峯花園三座三樓 B 室

劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓 C605 室

盧偉國 新界大埔康樂園 26 街 60 號

何啟明 九龍油麻地渡船街 250 號有利樓 15/F C 室

陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居 2 座 13 樓 G 室

劉業強 新界屯門青山公路 43 號天佑居 A 幢

陳健波 香港薄扶林貝沙灣第 4 期 7 座 41C

石禮謙 香港麥當奴道 39 號龍景樓 13 樓 C 室

姚思榮 香港堅尼地城海旁 46-47 號南海大廈 22 樓 2201 室

林健鋒 香港渣甸山白建時道 33 號嘉雲臺 2 座 26 樓 A

廖長江 香港馬己仙峽道 9 號玫瑰別墅 9B

梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道 52 號

吳永嘉 香港淺水灣道 37 號 3 座 2 樓 A 室

易志明 九龍何文田京士栢道 33 號爵士花園一座五樓 B 室

張華峰 香港地利根德里一號世紀大厦第二座二十樓

馬逢國 香港跑馬地樂活道 6 號比華利山 C 座 11 樓 2 室

黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路 18 號恒麗園 3 座 26 樓 A 室

鍾國斌 新界西貢匡湖居 J2

邵家輝 香港跑馬地鳳輝台 4 號鳳輝閣一樓 C 室

謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座 9 樓 H 室

譚耀忠 香港英皇道56號康麗苑17樓B室

湯家驊 香港大埔康樂園6街11號

一早講左周圍實封鳩哂又企哂差佬
見你後生又逗鳩你 等好多人已經知難而退

以其人之道 還治其人之身
胡椒辣椒水，自行準備
辣椒油，胡椒粉，清水一支

[認清目標] 我地唔係去打狗，我地係要佔領立法會

千祈唔好

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

同意
唔想衝既着晒黑色係外圍行黎行去
擾下敵都好有用

講真，其實成個城市市民已經去到臨界點，仲差一個導火線就爆
如果係示威中打死左人，我估政府就真係碌柒了，啲人爆硬啦

唔好啦
我個背囊入面好多生銹圖釘要攞去垃圾房丟
黑晚晚伸手搜我袋驚佢地吉親隻手

格離 post

點可以公開啲官員地址

佢地畀啲暴動示威者搞點算

好擔心

其實宜家變相戒嚴...

香港關係法好快取消

融合大灣區唯一阻力都無埋，跟住一國一制 完成刁帝既夢。柒婆成為偉人

我都係唔出聲 費時到時被自殺

巴打們 野餐前落雨 但尾班車過咗 可以響港島區休息 酒店又得 朋友屋企又得 幾個朋友開間房 看下夜景重好 聽日朝早好天先去野餐

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

宜家同宵禁無分別

記住三讀之後無香港
做到咩幫手點都要做

認真 癲起上黎會唔會戒嚴宵禁